<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>_method___tools on SummerCamp 2022 - SRE France</title><link>https://sre-summercamp.github.io/tags/_method___tools/</link><description>Recent content in _method___tools on SummerCamp 2022 - SRE France</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://sre-summercamp.github.io/tags/_method___tools/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>De SRE à DRE, comment les pratiques SRE influencent le monde de la data</title><link>https://sre-summercamp.github.io/sessions/de-sre-a-dre/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sre-summercamp.github.io/sessions/de-sre-a-dre/</guid><description>Dans ce talk, nous verrons comment les data engineers s&amp;rsquo;inspirent de leurs homologues SRE pour construire des infrastructures data plus résilientes.
En effet, le monde de la data devenant de plus en plus mature, les problématiques liées à la gestion d&amp;rsquo;applications en production apparaissent. Les data engineers ne sont pas forcément formés et outillés pour les adresser. C&amp;rsquo;est donc du côté des SRE qu&amp;rsquo;ils peuvent se pencher pour trouver de bonnes idées.</description></item><item><title>Maximizing development experience by minimizing cost: A dream come true with ArgoCD and Istio's overlays</title><link>https://sre-summercamp.github.io/sessions/maximizing-development-experience-by-minimizing-cost-a-dream-come-true-with-argocd-and-istios-overlays/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sre-summercamp.github.io/sessions/maximizing-development-experience-by-minimizing-cost-a-dream-come-true-with-argocd-and-istios-overlays/</guid><description>Companies struggle to provide an adequate development environment: rapid growth leads to a focus on production environments, while the developer teams scale at least as much the company and little to no effort is put on their daily work experience. An easy solution is to deploy a full application ecosystem for each developer, but it costs too much, so companies share those environments between developers. They should not.
As an ex-developer, I am convinced that each and every developer should be able to test new features without risking impacting other developers.</description></item><item><title>TBD</title><link>https://sre-summercamp.github.io/sessions/talk_4/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sre-summercamp.github.io/sessions/talk_4/</guid><description>Abstract will be available soon.</description></item><item><title>TBD</title><link>https://sre-summercamp.github.io/sessions/talk_7/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sre-summercamp.github.io/sessions/talk_7/</guid><description>Abstract will be available soon.</description></item><item><title>TBD</title><link>https://sre-summercamp.github.io/sessions/talk_8/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sre-summercamp.github.io/sessions/talk_8/</guid><description>Abstract will be available soon.</description></item><item><title>Une CLI pour les gouverner toutes</title><link>https://sre-summercamp.github.io/sessions/une-cli-pour-les-gouverner-toutes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sre-summercamp.github.io/sessions/une-cli-pour-les-gouverner-toutes/</guid><description>L&amp;rsquo;écriture de scripts fait partie intégrante de nos métiers. On retrouve pourtant très souvent les mêmes problèmes en entreprise sur comment ces scripts sont écrits et distribués, comme par exemple:
Des scripts souvent très spécifiques et donc peu réutilisables Des scripts disséminés dans de multiples dépôts git, voir non versionnés ou même non partagés Une qualité globale assez faible sur le code de ces scripts, notamment à cause de l&amp;rsquo;utilisation de langages comme bash Je décrirai dans ce lightning talk comment résoudre ces problématiques et expliquerai comment et pourquoi nous avons développé qontoctl chez Qonto.</description></item></channel></rss>