<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Accueil on SummerCamp 2022 - SRE France</title><link>https://sre-summercamp.github.io/fr/</link><description>Recent content in Accueil on SummerCamp 2022 - SRE France</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://sre-summercamp.github.io/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Appel À Orateurs</title><link>https://sre-summercamp.github.io/fr/cfp/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sre-summercamp.github.io/fr/cfp/</guid><description>Pour sa première édition, le SRE Summer Camp aura lieu le 3 et 4 septembre 2022 à La Dynamo Chambéry et réunira des personnes travaillant dans les métiers techniques de l&amp;rsquo;informatique et étudiants.
En attendant le jour J, le CFP (Call For Papers / Appel à Orateurs) du SRE Summer Camp est désormais ouvert ! Vous pouvez soumettre jusqu&amp;rsquo;au 28 août 2022.
Catégories Principes and best practices SRE On-call Monitoring Incident management Cloud Native tools IaC (Infrastructure as Code) Retours d&amp;rsquo;expérience WTF et autres&amp;hellip; une idée de talk mais qui n&amp;rsquo;entre pas dans les précédentes catégories ?</description></item><item><title>Code de conduite</title><link>https://sre-summercamp.github.io/fr/code-of-conduct/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sre-summercamp.github.io/fr/code-of-conduct/</guid><description>Le SRE France Summer Camp est organisé pour vous proposer une expérience ouverte, libre et sans harcèlement quelqu’il soit, pour chacun·e, quelque soit son genre, son orientation sexuelle, ses capacités physiques, ses origines, sa religion, ou son handicap.
Nous ne tolérons pas de harcèlement: quelqu’en soit la forme. Un langage explicite ou des images non appropriées (incluant les présentations des intervenant·e·s) ne sont pas tolérés lors de l&amp;rsquo;événement, sur Twitter, ou tout autre média.</description></item><item><title>FAQs</title><link>https://sre-summercamp.github.io/fr/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sre-summercamp.github.io/fr/faq/</guid><description>C&amp;rsquo;est quoi le SRE France Summer Camp ? Cet événement s&amp;rsquo;inscrit dans la démarche de l&amp;rsquo;association SRE France: partager les connaissances DevOps et SRE en France par l&amp;rsquo;intermédiaire d&amp;rsquo;événements et de rencontres (meetups).
Le Summer Camp c&amp;rsquo;est des conférences le matin et des activités en extérieurs l&amp;rsquo;après-midi sur un week-end afin d&amp;rsquo;échanger entre les participants et les conférenciers autour des sujets DevOps / SRE abordés lors des présentations.
Où et quand ?</description></item></channel></rss>